入黎俾被捉鬼嘅手足一d支持

手足辛苦你地
作為香港抗爭者真係可憐
前有暴政後有豬隊友

手足別灰心
天降大任於斯人

捉你個啲唔係同路人
我一定係會掩護你走

今日嘅裝修手足
fa手足

呢半年嘅前線

辛苦你地
難為你哋

又成條街咁拉拉幾十人

唔好意思 唔割席

手足唔同我地割就好了

勇武手足感謝你

不割席
可能今日大家心情唔好 衝動左

希望手足唔好同我地班豬隊友割😢

屌嗰班中坑邊到識捉鬼呀
如果真係鬼 嗰兩條中佬俾警棍打死咗喇

多謝你地

多謝手足 豬隊友時不時會有 希望你地唔好割

唔好再撚足鬼好冇？求下大家，出得嚟嘅就係同路人。plz

I am with you

勇武手足
我代班含家產同你講聲對唔住
你地做野已經好撚危險
仲要咁樣比人懷疑
真係痴鳩線

岩岩見到中人壽條片
有一兩個阿叔咬撚住唔放
依啲先奇怪
下次再見到依啲人 記住擋住佢比手足走左先呀

多謝勇武

不捉鬼 不割蓆

多謝勇武 唔好介意

心淡

Push

唉

勇武圍爐po, 唔支持暴力既和理非下次一樣繼續捉你

希望手足唔好將今日既事放係心支持你地！

我地會努力教佢地唔好捉鬼
求求你地唔好放棄我地

捉左鬼 手足比真鬼點哂相 又多幾個要坐監了
支持有咩用 道歉有咩用
比你捉到係真鬼又唔撚敢私了
所以係點
好撚灰心好撚失望
點解可以咁蠢

別灰手 我地信你😭😭

前線手足入，最新2020 勇武注意事項

本被捉鬼大師寫咗篇攻略，希望可以滿足捉鬼撚

其實係
嗰班友成日自作聰明真係好難搞

多謝你地 俾人當鬼個心一定唔好受

唔好放係心？ 可能比真鬼點左相
手足宜家可能諗緊走去咩國家避
可能以後都見唔到屋企人
唔好放你心？ 我屌你老母啦

對唔住手足
除左道歉 我認為有必要再重推不捉鬼嘅風氣
今日比之前多左捉鬼嘅情況出現

行得前嘅手足就係要忍辱負重，最緊要冇事代其他人同你道歉

反抗，報仇，核爆都唔割，兄弟爬山，我真係唔想呢啲只係口頭上嘅口號。過左半年，犧牲左咁多位手足先可以將香港人推向前，然後今日又倒退返，係唔係又要經歷多幾次721，831，中大理大呢啲先再向返前？講左好多次鬼一定有，要防鬼但唔洗捉，捉到真鬼你可以點？你打撚死佢啊？政府日撚日播啲垃圾廣告就係想你地割席，原來大家咁鐘意聽政府話，咁鐘意割席

係
今日被捉鬼嗰幾位手足好危險
最後剪個頭髮換個look

手足對唔住 佢地戇撚鳩鳩咁

邊個捉鬼
邊個就係鬼

唔好再捉鬼啦！極速圍狗救手足咪算囉

真係鬼第一時間係會抆槍
好似維園果次咁
仲邊會係度扭扭另另唔攻擊人

垃圾和理非
淨係識捉鬼當有出力
屌哂你班捉鬼天師老母阿

多謝勇武 !!!!

都講左好L多次唱係和理非既活動 就咪L搞裝修啦
唔割 但係真係要諗下

捉鬼撚死全家

隔離班撚屌又係
唔撚識叫唔好捉鬼
得個望
有Q用咩

或者今日早段 捉中左
成班狗即刻衝入去

不嬲唔捉鬼

人多先好做事

醒少少當幫忙
捉到鬼咪又係俾佢走
所以捉鬼文化真係唔要得

請幫推，連儂牆 外既新動員方法

港島裝修機會得大遊行

加油手足

我真係寧願手足著草算
行動派既手足而家留係香港真係腹背受敵
無勇武d人又屌
突破心理關口既你地無人support已經難行
仲要俾自己人捉鬼

如果知道名字和警署,可以去送食物送衫

我地係企係正義嘅一面。

777當正自己係上帝：正義係企喺我地果邊

推

今日睇已經唔係淨返好多勇武行動派
不過勇武轉地下 唔在出現喺遊行可能都係好事

仲有嗰班跑番去popo個邊
話自己友既“臥底”隊友！

丑到暈！

本身港島遊行就係為咗人數打國際戰線
要裝修就開花啦
使鬼塞晒喺港島咩
港島重狗咁難走仲裝修
預約被捕
蠢到
拉

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

我岩岩強姦左你老婆 都希望你唔好放係心

從來都不割

啲打手同林鄭一樣想分化香港人同勇武割蓆
我淨係知大家同黑警割得徹底

捉你個啲係狗來
唔好嬲

手足對唔住
黃絲都有好多on9
多謝你唔割

本身真勇人數仲少過狗
依家仲要俾你迫走一堆

港獨思潮
黃色經濟圈
組織工會

呢三者將會係我地2020嘅抗爭目標，三者缺一不可

首先要思想武裝，認清只有獨立一途，香港已經冇險可守，香港人係一個民族，完全異於所謂中國人，應該建立一個屬於自己嘅國家。

黃色經濟圈同工會就係行動實踐，建立返香港民族嘅經濟實力，從各行各業建立力量，再加強理念宣傳。

去到獨立嘅最後一步，就係等待歷史機會，當中共最脆弱嘅時候，全球反共嘅時候，引用國際法嘅住民自決原則，透過公投宣布獨立

大約7-8點時候銅鑼灣兩位鏟青師兄同兩位姨姨你地比人誤會，代手足同你地講唔好意思

銅鑼灣兩位靚仔哥哥對唔住

唔捉鬼呀！ 唔分化唔割

真係好撚灰 講極都唔明

一係抆槍 一係第一時間call支援
或者唔使call一出事啲防暴就到
唔會你捉完之後個人仲會有時間去解釋或者咩

代果班啱啱醒覺嘅政治潔癖bb

向手足講晒對唔住

唔好再捉，我遠睇呢兩位巴打都係遠觀，就算係狗都冇野做到

好多謝你 唔好同我地割席 繼續和勇不分！

對唔住你地唔好放棄我地啊

咪撚再捉鬼

辛苦哂手足!

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

對唔住

加油 做啱嘅事 重要比自己人捉

唔洗講啦，佢地一定俾學校清算，多謝晒大家

2020啦
當我求下你地
咪撚再捉鬼
由其是見撚到班中年人衝出黎捉鬼當有出力既
可唔可以幫幫口
叫佢地咪撚再捉鬼
我寧願放走十隻真鬼
都唔撚想有一個手足再因為捉鬼而有危險

做錯一定割，但係到目前為止全部都做得非常好

班狗唔會落單
真狗係唔會企定定俾你捉
只有佢地捉你
新城市都有相你睇

手足希望你唔好因為啲豬隊友而割我地
我地下次一定會掩護你走

今日先俾人捉完
原來HSBC等於睇你係咪鬼

多謝手足不離不棄

代班仆街柒頭同你地講對唔住 因為佢地係唔會認錯死雞撐飯蓋 辛苦了手足 請勿灰心

對唔住手足
知你哋真係好辛苦
除咗要承受被捕嘅風險
居然仲要被班仆街當成鬼
一定唔好受…

社會上總有啲on9 左膠 放心 你地無錯

為你們驕傲

班撚屌以為好似2014咁 2020啦
捉鬼好撚勁咩 以為自己做到野 好有成就感咁
害死手足炸你班捉鬼師
我代佢地同你講對唔住

感謝你勇武手足

勿分化

老閪都唔割

on撚9
我係佢地兩個就以後唔撚會再出嚟

手足唔好灰
加油 齊上齊落
我地會繼續陪住你

永遠支持勇武

香港人對唔住你地

可唔可以繼續一齊行落去

辛苦晒

辛苦哂手足們

捉鬼個班真係on99

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

多謝手足

辛苦曬你地

721

講真 唔明捉鬼理撚樣咩心態
比佢地捉到又唔敢攞命
再者又有槍係身
班撚樣捉正實第一個走同縮
唔明佢地捉乜柒鬼

唔捉鬼

咪撚再提嬲撚到扑街

手足唔好灰

wtf

代佢哋同你哋道歉

真

永遠支持手足 講左核爆都唔割 應該話 無得我割

對唔住手足
謹記
勿捉鬼

多謝勇武手足唔同我呢啲怕事撚割蓆

你up乜撚

辛苦曬你地
多謝你地唔割和理非割

我愛你們 謝謝你

手足被人除口罩又搜袋，基本上預約被捕，人地而家隨時要諗著草，我地講咩野都彌補唔到。我地唯一可以做既就係屌死班捉鬼撚，見一次屌一次

手足，多謝你唔割

對唔住手足
求下你唔好割鳩我地阿!

手足加油

十卜手足

推
對唔住手足

唔好灰心
大危機意識過高啫

幾點 邊到

不割席

今日裝修嘅手足 對唔住！！！
希望你唔好同呢班人割𥱊 唔好放棄我哋
好多人啱啱醒 唔知捉鬼會害死人 我哋會教育佢哋！手足唔好放棄啊！！！

希望你地唔好割

希望唔好心灰

手足 辛苦晒

點解d 冷氣軍師仲用一個高高在上既態度講咩割唔割

笑撚左

個兩個呀叔鬼到仆街

我都唔係好理解...

手足繼續加油

致敬

多謝你哋
希望你哋唔好割 唔好灰心

咪撚捉鬼呀屌

辛苦哂手足
有手足做得唔好，希望你哋唔好介意

唔洗理班on9仔
大多數人都知你地係手足
加油唔好放棄
光復香港，時代革命

難為你地啦
努力做埋人地嗰份仲要俾豬隊友玩殘
好多謝你地既付出

呵返
多謝樓豬開個正能量post
辛苦曬所有手足！！

辛苦了 手足

對唔住前線巴

急 麻煩講聲

豬隊友叻少陣都已經幫到好大忙

係今日特別on9，裝修得岩仲要捉？

真係好撚on9
只要諗下我地割左,咩人最開心已經可以end topic

辛苦晒
多謝手足

對唔住手足

手足we love you

冇計
硬係有啲人叻唔切

唉班捉鬼撚

對唔住阿手足 唔好理班友 我地要繼續堅持

唔好聽都想講
民陣主場可唔可以唔裝修

辛苦你地
好抱歉仲係有一部分人未能逃離捉鬼嘅思維
我地會繼續一齊進步
多謝每一位嘅付出

不捉鬼 不分化

香港人對唔住你地

希望你地唔好灰心

多謝手足
睇我啲貼
就知我係叼垃圾和理非嘅

唔好灰心

個阿叔係咪鬼黎？

代佢哋向你哋道歉
對唔住
不完美 要改善
唔好同我哋割席

不捉鬼，不分化，不割𥱊

多謝手足
好多和理非（包括我）其實見到有人裝修都唔會指責、捉鬼
好對唔住今日你遇到啲捉鬼嘅人

希望你可以原諒！

講撚左好多次咪再捉鬼，今日捉鬼嘅仲要捉錯，應該傷左好多勇武心，自己唸清楚自己做左啲乜，做乜少左勇武。唔單止係比狗咬，有時候係比自己人傷。係曬啲Facebook，IG打卡，然後又扮撚到正義，打一堆千字文屌曬啲唔出黎嘅。
你地唸深一層係咪真係要打卡先當真係到左現場，真係參與其中？
唔該真係為呢場運動好，想呢場運動贏，做到自己唔好理其他人啦

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

2020普選立法會
取消功能組別
我要真普選

對唔住呀手足

多謝手足
覺得攰就休息下 我地幫你頂

如果同行認錯，我講句對唔住